周五「立冬」過後降溫 周六低見20℃

天文台表示，乾燥的東北季候風會在本周餘下時間為華南帶來普遍晴朗的天氣，早晚天氣稍涼。此外，一個廣闊低壓區會在未來兩三日於南海中南部徘徊並逐漸發展，該區天氣不穩定，風勢頗大。預料該低壓區會在本周後期移向越南中部。

明日天晴乾燥，氣溫21至27度。周三大致天晴及乾燥，氣溫21至26度。周四天晴乾燥，氣溫22至27度。

周五是廿四節氣中的「立冬」，天晴乾燥，氣溫21至27度。周六部分時間有陽光，日間乾燥，氣溫20至25度。